同居的疑惑

我同bf拍拖3年
最近開始同居近一個月
目前日常生活上無咩大問題
只不過有件事令我開始感到困擾
唔明點解會咁
唔知咁樣係咪叫正常
原本仲擔心同居後
會好似討論區上個啲關於男友會日日都要求做愛的問題
但拍拖咁耐以黎
我地都未真正做過愛
之前係有去過2次旅行
夜晚有試過做
但大家無經驗又緊張
最後無成功過
回港後大家無再試過
直至宜家都同居左一排
bf都無主動提岀過想做
請問
咁嘅情況係咪唔正常？
問題岀現係邊個度？

利申:小妹真絲非假膠非gay

佢係出面食飽咗啦

利申:小妹樣似張柏芝，身材似heidi，腿似橋本有菜，出街都好多人𥄫，吸引力一定有中上偏上

有齊晒上面有咩用！你有碌鳩呢！

真絲

自以為？

小妹朋友同講既

上次咩原因完成唔到先?
你太乾?佢硬唔到?

兩樣都有小小

要有圖先可以fact check 下

男朋友都有講過...打飛機仲舒服

身材似heidi即係無波

善用起底功能

無波點起機

fungaying

fuck, 我認真左，sor

可能佢都大壓力, 因為之前唔成功. 可以試下飲少少酒(唔好太多)輕鬆啲先再試啦.

同居都唔做愛咁結左婚更加唔會做，同夾份租屋住有乜分別？

無波

笑撚到肚痛